快落盤，新年第一個嬰兒係 純種香港人 / 單非 / 雙非

南亞

雙非蝻

新年第一個出世嘅 係嬰兒

唔會報

雙非

雙非狗